# dirbuster C++

Необходимые зависимости:
```
sudo apt-get install g++ curl
```
Чтобы запустить программу нужно выполнить компиляцию
```
g++ dirbuster.cpp
g++ dirbuster.cpp -o main
```
После компиляции запустить программу с параметрами:
```
./main ["ФЛАГ" "ЗНАЧЕНИЕ ПАРАМЕТРА"]
```
Возможные флаги и их назначение:
```
Option  Long option             Meaning
-d      --domain                имя домена или хоста для парсинга данных
-v      --verbosity             вывести подробности
-p      --port                  наименование порта
-P      --pfile                 имя файл с перечислением портов
-t      --threads               количество используемых потоков
-o      --output                файл для записи полученных данных
-l      --dlist                 список слов словаря
-w      --writeresponse         написать запрос
-i      --ignorecertificate     Игнорировать ошибки сертификатов
-u      --useragent             Используемый пользователький агент
-s      --ssl                   использовать SSL или нет
-T      --timeout               Таймаут
```
Результатом работы программы станет файл со списком спарсенных url-адресов и кодов http-response.